商廈寬頻，sales請出招

商廈工作室，只需wifi，100mb都夠用

sim router 無限數據plan都得

講漏，冇BR

攞個價錢參考下呀

HKT 網上行 專員
網上一站式服務!無需出門簽約!
－ 1000M 免安裝費方案!!
－ 升級免月費優惠!!

更多至抵服務優惠：

新裝寬頻✅現有客戶升級續約✅ 搬遷✅ NowTV✅ NowE✅
Sony/Samsung智能電視✅ Notebook✅

whatsapp：51488278
TG:

有興趣隨時telegram或WhatsApp我了解

更多詳情， 歡迎向我查詢